有無人今朝一返到公屍就成班藍屍興奮咁討論移民英國

功利家庭主義嘅產物係咁上下質素

cap低佢地社交平台既親共藍絲言論篤灰啦

請善用督灰功能，將佢哋支持共產黨嘅言論cap圖sd去領事館

你呢卜，真係蠢
你應該開心先啱，係咪？
點解開心？你睇下回覆